龍門方面，有冇邊隊波係後備勁過正選

鍠

阿 c治>Leno

皇馬一定係

米奴列

般尼

明明拿華斯真係好勁但已經唔記得左佢

拿華斯屌打25

具迪斯？

副龍係祖爾羅賓斯

古圖斯垃圾

卡巴尼路

勁d放後備貪好玩？

拿華斯

皇應該真on9

拿華斯幾時走
佢值得更好

巴黎

皇馬

曼

巴

港隊

般尼
土匪>祖赫特

其實祖赫特係冇運
之前出佢球球輸親好多都唔關佢事 都冇得救嘅

依家出番Heaton喇

巴塞唔係後備勁啲, 但施利臣去第二隊強隊都會係正選

阿仙奴

CECH RAMSEY OZIL AUBA 係後備

而家pope 去左邊

王振鵬

岩岩傷完踢杯賽 但聯賽bench都冇
反而hart只坐bench
聯賽正選heaton

可能完左今季唔續hart 比返個位pope

阿仙奴

中國輝呢兩年真係麻麻地

hart係冇運 打正選個陣唔差但隊波冇form
而家一出heaton隊波著哂火
但其實要賣 pope應該可以套現得最多錢

賤種

般尼幾個龍門都有機會入選英格蘭國家隊……

傑志

pope大傷完難講d
但係先天條件好過碧褔特 上季又打得好

頭先睇一睇 車狗有條龍門叫cumming

笑撚死

德國

車路士

祖記
ccc尼根本英超中遊料

摩連奴帶領之下

利
米佬好明顯勁 d

上季同屌卡比就係，今季邊有可能勁過艾力臣

Ger住哂做乜撚

CECH係勁過LENO
但係其他關咩事

有睇波都知古圖一定勁過navas

成班唔睇波唔識波既on99人云亦云將皇馬成績插水既責任推左比龍門

上季navas西甲失左幾多on9波佢地撚知咩

25還25
世界盃金手套
而且後生咁多
好難唔用佢走去用navas

hart heaton pope 3個都入過英軍
仲有個第4龍門lindegaard

hart個人能力可能係heaton之上
但領導防線同埋默契方面應該heaton高過佢
所以先會一出heaton防線穩返咁多